iphone聽歌問題

有無人試過聽聽下歌無啦啦停咗或者轉下一首
呢排成日有呢個問題
利申 用轉插線 聽歌
係咪lightning 轉插耳機線問題
定係我部iphone壞咗

放心 係條線問題

無